mesh插線上網成日斷線，求教

想請教下大家
屋企裝左3個linksys mesh router AC1300
幾乎晚晚都會斷下 斷2分鐘又上到2分鐘咁
wifi就少斷好多
係用個mesh插lan線比PC果陣成日斷

想問有冇人知咩事？